人文學科學術whatsapp群 招新人

學術範圍不限，有興趣請入link填form
最好講下自己熟悉咩範疇

推

留名

唔想填form我識揾錢 請pm 拎電話

連登邊有得PM

幫推

人文學科包唔包歷史科

唔係好識想入黎學野得唔得

包

之前填過但冇add到入去